譚嘉儀真係好樣衰啊！！！！

自己安排馬明鍚佢
個畫面好不安

硬照全部執過先出街

聽到句陪著隻狗即刻毛管戙

唔知以為係40+

佢有冇40+?成個阿嬸咁

你地食開咩架，我ok喎

30 歲仲想點。。。

你係咪搞錯咗
明明係馬明執到。。

唔係廿咩？

1988 年=.=

問題又去番佢太嬌小嘅事實度，電燈柱配老鼠箱唔係位位男士都enjoy，小弟就堅驚girlfriend太矮搞到自己就佢就到寒背

明顯樣仲嚴重。。。